仲有冇人有睇風夏呢套漫畫

最近好似一炮過更新四話
前兩套既男主出黎客串
碧井又撩扑野

大和

仲有青大

水夏就有
風夏乜料

18+👇

相信好多人都係等緊妄想篇

大和個女死撚左就果斷棄

風夏幾時出四號機

個個人一樣樣

垃圾風夏

淫底big藍井

碧

好明顯瀨尾想喺風夏完成佢以前嘅音樂夢

碧井就是一個bitch
阿優呢啲垃圾死左佢啦

咁樣擘大個閪都有嘅

其實佢地搞過野未?

玩過對波

碧池風夏

元祖風夏死咗本來諗住爛尾公治終於爆seed
原來係玩撚大咗

自涼風開始一直有睇個作者
涼風 小鎮有你都有買實體漫畫
風夏自從死左之後冇追
好死唔死,整死左大和個女...
突然覺得涼風變左bad ending...
冇晒心情追
死左都算 之後又整左個同風夏差唔多樣角色係想點..

aggerrrrr

碧井年紀上大過阿優架
一齊左咁耐 想扑野有咩問題

一開始都係咁諗
但近年追風夏有幾個原因
一個係不嬲睇開瀨尾畫既漫畫
一個係想睇下佢既下限係邊到

唉 因為有睇涼風所以特別沈重 但都叫仲有個春風

小鎮中後期勁拖已經好唔掂
呢套野音樂主線果part仲唔掂
去到風夏死左就冇keep住追 得閒見到開黎望兩眼就算